女人真係好絕情

唔知你會唔會唔習慣無我管住既日子呢？

Who fucking care?